<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="poacher_game_success_text">Po krátké chvíli vidíte, jak pytlák %1$s přelézá plot skladiště s nadutým pytlem vybavení na rameni. Po příchodu k vám hlásí, že v areálu skladiště stojí nákladní auto, které – jak jste se všichni jednomyslně shodli – je pro transport po poušti lehce vhodnější než pěší chůze. Areál je ovšem dle pozorování hlídán nevelkou skupinou ozbrojených jednotek. Jakým způsobem se pokusíte proniknout dovnitř?</string>
    <string name="poacher_game_failure_text">Po krátké chvíli vidíte, jak pytláka i s poloprázdným pytlem vyhazuje hlídka tábora z hlavní brány. Pytlák %1$s se k Vám dobelhává a hlásí, že v areálu skladiště stojí nákladní auto, které – jak jste se všichni jednomyslně shodli – je pro transport po poušti lehce vhodnější než pěší chůze. Areál je ovšem dle pozorování hlídán nevelkou skupinou ozbrojených jednotek. Jakým způsobem se pokusíte proniknout dovnitř?</string>
    <string name="poacher_game_guns_blazing">Je jich jenom pár, tak se prostřílíme!</string>
    <string name="poacher_game_sneaky_sneaky">Může jich tam být podstatně víc, raději se dovnitř zkusíme proplížit!</string>

    <string name="guns_blazing_text">Po zahájení přímého útoku na základnu zjišťujete, že nepřátel je podstatně více, než jste čekali, a po krátké chvíli jste nuceni stáhnout se do jednoho objektu poblíž brány areálu. V průběhu relativně přátelské výměny kulek a granátů objevujete v budově mechanismus na ovládání brány areálu. Ten ovšem bez speciálního klíče ovládat nepůjde, což je docela škoda, protože projíždět zavřenou bránou je docela nepříjemná kratochvíle. Leda! Leda byste měli v týmu někoho, kdo si dokáže poradit se složitými obvody a záludnými porty.</string>

    <string name="sneaky_sneaky_text">Nenápadně se přesouváte k hranici areálu, prostříháváte plot a pronikáte dovnitř. Okamžitě se ovšem kryjete v nejbližším objektu nalézajícím se poblíž brány areálu, neboť jste byli nejspíš zpozorováni procházející hlídkou. V následujících vteřinách zklidňujete dech a přemýšlíte, co udělat s přicházející hlídkou.</string>
    <string name="sneaky_sneaky_come_inside">Vyčkat, až dojdou dovnitř objektu, a teprve pak je zneškodnit – riskovat přímé ohrožení</string>
    <string name="sneaky_sneaky_shoot_asap">Počkat, až se přiblíží na dostřel, a oba je zastřelit – riskovat spuštění poplachu</string>

    <string name="porter_call_out">Tohle portýr %1$s zvládne levou zadní</string>
</resources>